HEYO

第一次聽佢係佢屌OP定唔知迪士尼個首, 但最深印象就係呢首 睇醫生

heyo師

醫生呀醫生
我都鍾意呢首同homeless

第一次係YouTube load咗隻《人民公僕》，之後開始聽！

《半杯水》簡直神作，用一首歌去講三個唔同嘅睇法！

我都好鍾意半杯水，完全係香港人心態